有冇人買左瑞幸諗住告佢？

小弟買左少少LK, 見到美國律師行告緊瑞幸，有冇ching同我一樣諗住join美國律師告佢？

玩美股仲掂支那野

以後唔敢啦

美股咁多選擇
你係要買間垃圾

咩價位買

港股中資間間都做數
你係咪要告哂？

美國上市公司先有得咁告？

留名學野

沽空或者put佢但停牌會點

通殺

我見班律師行話可以追番少少loss, 所以試下

復牌之後先執行？ 9估 不過有得復牌先算

你ipo初期買落嘅話就算係俾佢呃姐，你知道曬造假仲走去炒就係你自己抵死啦，total loss都唔抵可憐

等樓主答左幾錢買先

場外

係咪美國有法庭，香港冇?
只要盤數作大作細就告得？，上市公司係受規管
不過無人告得入上市公司

排都未排到你啦
係美國買大陸股禁撚on9

香港無得包攬訴訟 搵西錢去同上市公司打咩

等你包膠，係咪冇成本有得玩

就算可以告都係特定時間前持有先告得
好似係

好撚on9

你等人搞class action 算啦

出左報告仲有兩個月比你走